{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 달빛마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 連休期間や週末には数日前に予約をして、出発前に確認の電話をいただく必要があります。 予約人数を超える場合、追加人数の費用が発生し、ペットは入室できません。 花火や花火は安全と騒音のため禁止されています。 ペンションの器物を破損すると弁償しなければならないので、この点注意しなければなりません。 ゴミは生ゴミと一般ゴミを分別しなければなりません。 騒乱行為で他のお客様の迷惑になる場合、退室さえされることがあり、同様にキャンセル処理されます。 小さなお子様連れの際に発生する不注意な事故は、予約時に指定した安全指導責任者に責任があります。 バーベキューとグリルは2万ウォンの料金を払えば使用でき、IPTVとWiFiはすべての客室で利用可能です。 チムジルバンとサウナは宿泊客に無料で提供されます。 屋外バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車は可能で、近くには渓谷やさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "連休期間や週末には数日前に予約をして、出発前に確認の電話をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加人数の費用が発生し、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に花火や花火を楽しむことはできますか？",
            "answer": "花火や花火は安全と騒音のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に何か器物を破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの器物を破損すると弁償しなければならないので、この点注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "ゴミは生ゴミと一般ゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような騒乱行為は許されますか？",
            "answer": "騒乱行為で他のお客様の迷惑になる場合、退室さえされることがあり、同様にキャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "小さなお子様連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "小さなお子様連れの際に発生する不注意な事故は、予約時に指定した安全指導責任者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューとグリルは2万ウォンの料金を払えば使用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンとサウナの利用料金はありますか？",
            "answer": "チムジルバンとサウナは宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光地がありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、近くには渓谷やさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 477
    }
}